★支那有冇女權撚？

好似未聽過有？

50年前已經有

但佢冇#metoo

唔見支那人玩#metoo?

反而上次淋冰有支那人玩

why say me

有，佢fb post 左
但明明佢自願，而家係到喊苦喊忽

是否因為FBI不能入境？

可以用支付寶

微信才對

50年前已有FB

好多人回家了 你仲係度9up

u are 2 5

來來去去，又係Joe公司職工，幾條友每人開10個分身扮多人

又sms 又unbam 又有邀請碼，一人幾個分身圍住屌連登

留意下，佢地d文筆、語法，傾向，就知staff扮分身

支那豚識條春英文咩

阿Joe有幾多個伙記幫佢做嘢?

5-6人

老貓肯回家未

學kmb 45，考慮中